入嚟放低自己嘅心事（冇心事都可以入嚟吹水）

我先：
同屋企人以外最信任嘅人價值觀有分歧。佢應該係知道我最多秘密嘅人，以為佢會了解我，但願來只係我一廂情願。

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

點解永遠錯既時間遇岩feel既人

hi

Hi

你個名好正

多謝

我A0

想識